有預感金仔一定做野

係囉咁順攤

又放棄核測試，又南北韓和解

仲要同侵侵會面，一定有陰毛

條友癲嫁

大家請記住：

連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？